林鄭下年加人工

投訴信 投訴邱騰華 投訴師唔該

屌你老母 加十二萬
痴撚線
connect 班地產界業主啦
林鄭叫你地減租賺少啲呀

幾多香港人搵十年都無佢一年人工 明貪污又輸送利益高官真係好做

今年捐左一個月，班官今年加人工攞番